點解入機場？有咩目的？

點解係去機場而唔係金鐘

因為機場有飛機、係癱瘓機場，取消班機=贏

其實唔洗捨易取難走去挑狗機，挑贏都照飛

加上一來你唔會夠裝，二來機場冇路退

機場係好牌，但唔係無敵
塞，阻，都唔會再比狗射盲眼，第一日冇人受傷冇人被捕，就證明方法正確

大家唔好浪費呢張牌
唔係割蓆，除非你話狗咬人先，唔係既挑機前，諗下點解係機場

又除非你覺得比人拉左幾百人仲唔夠，唔係既話

塞定阻都比唔上冇人比狗咬重要

希望大家可以回覆
不被捕，不受傷
和你飛，癱機場

入機場係智取

不宜力敵

班機取消=贏

不被捕，不受傷
和你飛，癱機場